林鄭：因貧窮線制訂問題 香港或高估貧窮人口

將貧窮人口收入降到0 香港只有失業 無貧窮人口

提高退休年齡可以解決人口老化

同工程指標一樣 調低個標準就唔存在

香港邊有窮人

真係痴撚線啦屌

睇連登就知香港無窮人